英媒批摩佬：就識鬧球員 自己無問題？

隨著阿仙奴取勝，曼聯又回到了英超積分榜的第6位，考慮到剩餘賽程的艱難以及曼聯雙線作戰的壓力，球隊爭奪英超前四的前景已經非常看衰了。英國媒體《太陽報》將曼聯聯賽低迷的責任指向了教練摩連奴，該報稱摩帥至今仍沒有找到合適的體系和戰術打法，他公開批評了很多曼聯球員，卻從沒有自我反省過。

《太陽報》文章摘譯：

主場被愛華頓逼平極大的傷害了曼聯爭奪前四的希望。儘管紅魔從去年十月份起至今，依然保持著聯賽的不敗，但是由於球隊糟糕的進攻，他們在排名上沒有什麼進步。

曼聯依然排名在前四之外，摩連奴已經公開批評過米希達恩、馬迪爾和盧基肖了。可過去的29場英超聯賽，摩連奴已經用了24名曼聯球員了，其中17人的出場數超過了15次。也許這是一個很有力的證明，摩連奴依然沒有找到自己最好的陣容。在29場比賽里，摩連奴只有3次沒有改變正選。

除了人員使用上不停變化外，摩帥在陣型上也一直在調整。賽季初期曼聯踢4231。卡域克十月份重返正選後，曼聯又變成了433。擊敗李斯特城那場比賽，曼聯又變成了442。最近曼聯又開始使用3後衛了。曼聯的球員們可能一直無法理解摩連奴到底想要什麼，因為他的戰術一直在變。

曼聯如果真想確保下季的歐冠盃資格，拿到聯賽前四或者拿到歐霸盃的冠軍，那麼摩連奴應該盡快找出自己的最佳陣容才行。

（馬高）

戰術變無問題啦 係睇有無用啫
變得有效有針對性咪果斷囉